今日多區有申請不反對通知書公眾遊行

POE 19010897
組織 : 基督教宣道會新興堂
日期 : 二零一九年 十二月 二十四日(星期二)
時間 : 下午 七 時正 至 下午 九 時 三 十 分
地點 / 路線 : 大埔大元邨商場地下(起點) > 大埔中央廣場 >大埔廣
場香港賽馬會投注站外空地(終點)

POE 19012952
組織 : 基督教聖約教會麗晶堂
日期 : 2019 年 12 月 24 日 (星期二)
時間 : 晚上 7 時正至晚上 9 時正
地點/路線 : 九龍灣麗晶花園 21-22 座地下對開(起點)起步，經宏照道、
啟樂街、啟業邨、九龍灣麗晶花園球場、宏照道、沐翠街、
啟晴邨晴朗商場、德朗邨、宏光道、啟仁街，返回九龍灣麗
晶花園 21-22 座地下對開(終點)。

POE 19013741
組織 : 基石浸信會
日期 : 2019 年 12 月 24 日（星期二）
時間 : 晚上 8 時 30 分至晚上 10 時正
地點 / 路線 : 由葵涌石籬(二)邨石榮樓地下荃浸(石籬)幼稚園出發 (起點 ) > 石籬 (二 )邨石廣樓平台 >石籬 (二 )邨石禧樓外羅馬廣場 > 橫過大隴街> 和宜合道大隴街 89 至 101 號友明大廈外空
地 > 和宜合道大隴街遊樂場籃球場(終點)。

POE 19014327
組織 : 基督教香港崇真會救恩堂
日期 : 2019 年 12 月 24 日(星期二)
時間 : 下午 6 時至下午 7 時 30 分正結束
高 街 97 號 A 基 督 教 香港 崇 真會 救 恩 堂 (西邊 街 出口 )(起點 ) > 西
邊 街 東 面 行 人 路 (北 行 ) > 第 三 街 北 面 行 人 路 (東 行 ) > 第 三 街 與
常豐 里 交界 行 人 路 * > 常豐 里（ 北 行） > 第二 街 與常 豐 里 交界 行
人 路 * > 第 二 街 南 面 行 人 路 (東 行 ) > 第 二 街 與 正 街 交 界 行 人 路 *
> 正街 西 面行 人 路 (南行 ) > 正街 與 高 街交 界 行人 路* > 高街 北 面
行人 路(西 行) > 高 街 97 號 A 基 督教 香港 崇 真會 救 恩 堂 (高街 正
門)* (終點 )

POE 19014086
組織 : 基督教香港信義會葵恩堂
日期 : 2019 年 12 月 24 日（星期二）
時間 : 晚上 8 時正至晚上九時三十分
地點 / 路線 : 由葵盛信義小學，基督教香港信義會葵恩堂(起點) > 沿葵聯路 > 葵聯邨聯喜樓外 > 沿葵聯路 > 葵盛西邨第 8 座外 > 沿葵盛圍 >高 盛 臺 外 > 沿 葵 盛 圍 > 葵 盛 信 義 小 學，基督教香港信義會葵恩堂(終點)。

POERN 19014342
組織 : 基督教聖 約教會 – 堅恩堂
日期 : 2019 年 12 月 24 日（星期二）
時間 : 晚上 7 時 45 分至 8 時 30 分
地點 / 路線 : (起 點 ) 沙 田 大 圍 顯 徑 邨 顯 運 樓 外 > 沙 田 大 圍 嘉 田 苑 > 沙 田 大 圍 顯 田 街 > 沙 田 大 圍 顯 徑 街 > 沙田 大圍顯 徑邨顯 運樓外 (終 點)

POE 19013917
組織 : 基督教福音聯合會宗聖堂
日期 : 二零一九年十二月二十四日(星期二)
遊行時間 : 晚上八時正至晚上十時正
遊行地點 : 基督教福音聯合會宗聖堂(青山道 142 號順發居)（起點）→ 青山道 → 東京街 → 保安道 → 李鄭屋商場 → 蘇屋邨近長發街路口 → 興華街近元州街路口 → 元州商場外 → 基督教福音聯合會宗聖堂(青山道 142 號順發居) (終點)

POERN 19014013
組織 : 基督 教 信心 會 藍地 福音 堂
日期 : 二零 一 九年 十 二月 二十 四 日（ 星 期二 ）
時間 : 晚上 八 時正 至 晚上 九時 三 十分
地點 /路 線 : 由屯 門 褔亨 村 63 號 至 63 號 A (起點) > 褔亨村 路 > 藍 地 大 街 > 「 綠 怡 居 」 會 所 > 褔亨村 路 > 屯 門 褔亨 村 63 號 至 63 號 A (終點 )

POE RN 19014449
組織 : 香港浸信教會顯理福音堂
日期 : 2019 年 12 月 24 日 (星 期 二 )
時間 : 下 午 4 時正 至 下 午 6 時 正
地點 / 路線 : 遊 行 路 線 : 北 角 城 市 花 園 道 2 號顯理中學外(起 點 )  城 市 花園 道 (北面行人路 ) 和 富道 (北面行人路 ) 北角道 (西 面行人路 ) 春 秧街 (西 面行人路 ) 北角道 (西 面行人路 ) 和富 道 (北 面 行 人 路 ) 糖水道 (西 面行人路 ) 橫 過 糖水道 北角海濱花 園 北角碼 頭 外北角海濱花 園  和 富 道 (北 面 行 人 路 ) 城 市花園道 (北面行人路 ) 北 角 城 市 花 園 道 2 號 顯理 中 學外 (終 點 )

POE 19013826
組織 : 第一城浸信會
日期 : 2019 年 12 月 24 日 （星 期 二）
時間 : 下 午 4 時正 開 始至 晚 上 6 時 30 分結束
步行 路 線 ： 1) (起 點 ) 浸 信 會 呂 明 才 小學  得 榮 街  得利街 銀城街  置 富 第 一 城  寶城街  樂 城 街  銀城 街  百得街  (終 點) 沙田 第 一 城 第 22 座 外
2) (起 點 ) 浸 信 會 呂 明 才 小學  百利街  大 涌 橋 路 安 麗 街  安 群 街  安 睦 街  (終 點 ) 沙 田 碩門邨 外

18區遊行

18區都sing hallelujah to the lord既話...

集中商場shopping

唔係不嬲都有聖詩團既咩

集中商場和你shop

有,發揚光大下

咪騎劫人哋
集中和你shop啦